依家我哋面臨嘅問題係形象嘅問題

我分幾點講想睇重點嘅就睇紅字

1.咪作假新聞 相信前線手足

2.掃走主面上既左報 減少洗腦 特別東方 要教育佢地唔好人講就信 我知好難 但依家係假新聞最多既階段

3嚴重欠缺文文宣 出師無名 要將社會現象歸咎政府 ：琴日曉打講既 政府若果好 社會就唔會咁 、運動已經持續左五個啦 政府完全無誠意解決問題 縱容警暴導致 切記我地都要拉一派打一派 政府拉緊港豬入藍 我地唔止要拉攏返佢地變黃 仲要拉埋內地人落如果做到既話

4海外報導開始唔幫示威者 我地要加強海外文宣 / Twitter

5形象塑造要加強 近日實在太撚多暴力畫面 中共喉舌有大量彈藥（唔該你地記得black boc..) 我地需要有和平既集會/咩都好 去挽回自己嘅形象呢點好撚重要 美國副總統已經講到明。經過4日既黎明行動 我地好撚成功但美圖白宮對CU單嘢無出過聲 我唔知係中美貿易定點 定係我地既形象既問題 但切記我地都需要和善既形象
今晚有支持消防員既集會 去唔到愛丁堡既人 不如喺同一時間係自己區內搞集會

黎明行動一定要繼續 繼續表達五大訴求當訴求完成個陣自然社會會回復 要直接將民憤拉返去政府嗰邊將個波拋番比無能嘅政府。

琴日已經有3個手足出左事啦 一個仲死左
唔好麻木 我地輸左後係無未來 無一世
Stay strong.

屌 成班人自high緊 唔撚上連登???